有冇巴打好心相救

我男朋友係西灣河揼低左我
要我自己返屋企😭
出邊好凍 我又未食飯
有冇巴打好心借兩舊水俾我
我想搭的士返何文田

利申：藍絲

Gay佬扮絲打

抵死